呢個日本妹攪到成個韓國泡菜咁

佢同桃乃木都走火入魔

想屌

隻狗都變大眼仔

仲有橋本個鼻

不了